屙尿屙到脫水

番工忍左成大半日
番到屋企攰勃地坐喺度屙
屙左4，5分鐘仲屙緊
依家屙到起唔到身

on9

唔記得轉account

見你話揸車黎
我出水出到開唔到門比你入

唔同人黎架盲撚

屌你都廢事